黑警父 涉嫌疏忽照顧兒童

呢單野好怪 個黑警老豆完全無傷感咁樣
我覺得唔會係疏忽照顧兒童咁簡單
三月報完之後無下文
有無人知有無告得佢入？

帽乜大礙嘅, 佢可能知道幫人養緊便宜仔呢

便宜仔

警嫂